做男人做到成個女人咁on9

係我呀！拍拖拍到成個女人咁！又好撚愛條女，又唔想成日太主動，真係好驚有一日會厭左我
作為男人，覺得女人煩離不開都係佢太痴身，但我角色就調轉左，自己好痴身，有時又想擺下姿態，想控制但又控制唔到自己唔搵佢
求打救